{
  "ListenNow": "立即聆聽",
  "Discovery": "探索",
  "Profile": "個人",
  "Subscriptions": "我的訂閱",
  "Downloads": "下載管理",
  "Favorites": "我的收藏",
  "My Subscriptions": "Subscriptions",
  "Downloads Management": "Downloads",
  "My Favorites": "Favorites",
  "History": "歷史紀錄",
  "Home": "Home",
  "Recent App Clips": "Recent 「 App Clips 」",
  "Play Now": "立即播放",
  "Play Next": "下一個播放",
  "Play Later": "待播",
  "Save Episode": "下載單集",
  "Favorite": "收藏",
  "Share Episode": "分享單集",
  "Delete": "刪除",
  "Share Radio": "分享電台",
  "Remove": "移除",
  "Share": "分享",
  "Move Up": "上移",
  "Move Down": "下移",
  "Start Play": "開始播放",
  "Show Notes": "文稿",
  "OPML Import Tips": "OPML Import Tips",
  "Download Tasks": "下載中",
  "Downloaded": "已下載",
  "Scan QR Code": "掃描 QR 碼",
  "Setting": "設定",
  "Featured": "精選",
  "Top Charts": "排行榜",
  "Podcast": "Podcast",
  "Live Radio": "廣播",
  "Radio": "廣播",
  "Episode": "單集",
  "Search": " 搜尋",
  "UI Language": "用戶介面使用的語言",
  "Language": "語言",
  "Feed Fetch Timeout": "節目更新超時設定",
  "seconds": "秒",
  "Feedback": "意見反應",
  "DatabaseUpgradeMsg": "正在升級資料庫，請等待此作業完成",
  "Theme": "主題",
  "Quite Black": "暗黑",
  "Blue Black": "藍黑",
  "Very White": "白",
  "Gorgeous Gray": "Gorgeous Gray",
  "Solarized Light": "Dawn",
  "Material You Light": "Material You Light",
  "Material You Dark": "Material You Dark",
  "Material You": "Material You",
  "Cancel": "取消",
  "Sleep Timer": "睡眠定時器",
  "Off": "關閉",
  "In 15 Minutes": "15 分鐘後",
  "In 30 Minutes": "30 分鐘後",
  "In 45 Minutes": "45 分鐘後",
  "In One Hour": "1 小時後",
  "When Current Episode Ends": "當前單集結束時",
  "Time Left": "倒數計時 {{time}}",
  "App Icons": "App 圖示設定",
  "Dark Icon": "深色",
  "Light Icon": "淺色",
  "Classic Icon": "經典",
  "Spiral Icon": "2022",
  "Default Icon": "預設",
  "Detail": "詳情",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Unsubscribe": "取消訂閱",
  "Subscribed": "已訂閱",
  "Unfavorite": "取消收藏",
  "About": "關於",
  "Episodes": "單集",
  "Remove All": "全部移除",
  "n download task": {
    "one": "1 個下載任務",
    "other": "{{count}} 個下載任務",
    "zero": "沒有下載任務"
  },
  "n downloaded file": {
    "one": "1 個下載完成的檔案",
    "other": "{{count}} 個下載完成的檔案",
    "zero": "沒有下載完成的檔案"
  },
  "Sync Service": "同步處理設定",
  "Read more": "Read more",
  "Show less": "摺疊",
  "Import": "導入",
  "Importing": "正在導入",
  "Done": "完成",
  "Import/Export OPML": "導入/導出 OPML",
  "Export Subscriptions": "導出訂閱源",
  "Import Subscriptions": "導入訂閱源",
  "Enter Feed URL": "輸入 Podcast RSS 地址",
  "Migrate Data": "1.0.x 版本數據遷移",
  "General": "常用",
  "Equalizer": "等化器",
  "Enhance Voices": "增強聲音",
  "Trim Silence": "跳過靜音",
  "Hi": "你好",
  "There is no show notes": "當前沒有可以顯示的訊息",
  "Redownload": "重新下載",
  "Buy Me A Coffee": "「 請 Gao Deng 喝咖啡 」",
  "Donate": "捐贈",
  "Another drink": "再來一杯",
  "OK": "確定",
  "Unsupported URL": "目前不支持這個URL",
  "Sign In": "登錄",
  "Email": "電子郵件",
  "Password": "密碼",
  "Login": "登錄",
  "Sign Up": "註冊",
  "No Accounts?": "沒有帳號?",
  "OR": "或",
  "Sign In with Facebook": "用 Facebook 帳號登錄",
  "Your Name": "暱稱",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Logout": "退出",
  "DataMigrateMsg": "是否要遷移 Moon FM 「 version 1.0.x 」 版本老數據?",
  "DataMigratingMsg": "正在遷移老數據，請稍等",
  "DataMigrateDoneMsg": "數據遷移完成",
  "Start Migrate": "開始",
  "Retry": "重試",
  "DataMigrateErrorMsg": "數據遷移發生錯誤",
  "Account": "帳戶訊息",
  "LoginB4MigratingData": "請先登錄然後遷移老數據",
  "Skip first": "跳過開頭",
  "Playback rate setting": "Playback rate setting",
  "Remove playback rate setting": "Remove playback rate setting",
  "No Media Title": "Hi,the playlist is empty",
  "No Media Msg": "可以試試在「 發現 」頁面找一找你感興趣的節目訂閱或者播放",
  "Total n Episode": {
    "one": "一個節目",
    "other": "共 {{count}}  個節目",
    "zero": "沒有節目"
  },
  "Bulk adding to the playlist": "批次添加到播放清單",
  "Add all n episodes to playlist": {
    "one": "Add「{{count}}」episode to playlist",
    "other": "Add all「{{count}}」episodes to playlist",
    "zero": "No episode"
  },
  "Add all n episodes to playlist and clear current playlist": {
    "one": "Add「{{count}}」episode to playlist and「clear」current playlist",
    "other": "Add all「{{count}}」episodes to playlist and「clear」current playlist",
    "zero": "No episode"
  },
  "Clear the playlist": "Clear the playlist",
  "Playlist cleared": "播放清單清空了",
  "Report Issue": "Report Issue",
  "Your Account": "帳號",
  "Download Notification": "Download Notification",
  "Default Light Theme": "預設淺色主題",
  "Default Dark Theme": "預設暗色主題",
  "Follow System": "跟隨系統",
  "Theme Setting": "主題設定",
  "Edit": "Edit",
  "Remove Playlist Items Confirm": {
    "one": "Remove「{{count}}」item from playlist?",
    "other": "Remove「{{count}}」items from playlist?",
    "zero": "No selected item"
  },
  "Removed Msg": {
    "one": "從播放清單中移除「{{count}}」個節目",
    "other": "從播放清單中移除「{{count}}」個節目",
    "zero": "沒有節目需要移除"
  },
  "Playback Rate": "播放速度",
  "Advanced": "Advanced",
  "Last Updated": "Last Updated: {time}",
  "Fetching": "Fetching「{title}」",
  "Compact": "密集",
  "Listen Now List Setting": "Listen Now List Setting",
  "Debug": "除錯",
  "Playlist": "播放清單",
  "Options": "選項",
  "Actions": "動作",
  "Remove played": "移除已播放的節目",
  "Remove episode after played": "節目播放結束後從播放清單移除",
  "CountryOrRegion": "國家或地區",
  "Reverse": "翻轉順序",
  "Category": "分類",
  "UI Setting": "UI Setting",
  "Bottom Tab Bar Setting": "Bottom Tab Bar Setting",
  "Left Nav Bar Setting": "Left Nav Bar Setting",
  "Show Nav Label": "顯示標籤",
  "Visible": "Visible",
  "Hidden": "Hidden",
  "Minimum visible tab msg": "At least 2 tabs need to be displayed",
  "Long press nav bar tip msg": "Long press the navigation bar to enter this settings page",
  "Top Nav Bar Setting": "Nav Bar Setting",
  "Minimum visible nav msg": "At least 2 items need to be displayed",
  "Play": "播放",
  "Pause": "暫停",
  "Next": "下一首",
  "Previous": "上一首",
  "Stop": "Stop",
  "Player": "Player",
  "Copied": "已複製",
  "Save Image": "儲存圖片",
  "Scan QR Code To Listen": "掃碼播放",
  "Scan QR Code To Subscribe": "掃碼訂閱",
  "Copy Link": "複製連結地址",
  "Image saved successfully": "Image saved successfully",
  "Clean episode cache": "清除節目快取",
  "Remove Settings": "Remove Setting",
  "Go to podcast": "Go to podcast",
  "Open Setting": "Open Setting",
  "Camera Permission Tips": "Please enable Settings > Permissions > Camera to use camera scan code",
  "Camera permission required to scan code": "Camera permission required to scan code",
  "External storage permission is necessary to save images to your device": "External storage permission is necessary to save images to your device",
  "External storage permission Setting Tips": "Open Settings > Permissions and allow access to Storage",
  "Need help": "需要協助嗎 ？",
  "Continue": "繼續",
  "Not now": "Not now",
  "This doesn't look like an RSS address, search by keyword?": "This doesn't look like an RSS address, search by keyword?",
  "This looks like the RSS address, switch to the RSS add page?": "This looks like the RSS address, switch to the RSS add page?",
  "Check For Update": "Check For Update",
  "New Version Message": "There is a new version of Moon FM available.",
  "Upgrade Now": "Upgrade Now",
  "Up To Date Msg": "Your App is up to date",
  "Open Main App Window?": "Open Main App Window?",
  "Refresh": "刷新",
  "Open Moon FM Main Window": "Open Moon FM Main Window",
  "Get to know Moon FM & Podcasts": "Get to know Moon FM & Podcasts",
  "FAQ": "FAQ",
  "All": "All",
  "Groups": "Groups",
  "New Group": "New Group",
  "Add": "Add",
  "Group Management": "Group Management",
  "n Group": {
    "one": "One Group",
    "other": "{{count}} Groups",
    "zero": "No Group"
  },
  "Save": "Save",
  "Select Group": "Select Group",
  "No Data": "No Data",
  "Name Exist": "The group name「 {name} 」already exists",
  "Database upgrade": "Database upgrade",
  "Database upgrade failed": "Database upgrade failed",
  "Data upgrade completed": "Data upgrade completed",
  "The database is being upgraded, please do not leave, wait for the database upgrade to complete": "The database is being upgraded, please do not leave, wait for the database upgrade to complete",
  "Some old data is detected and may need to be migrated": "Some old data is detected and may need to be migrated",
  "ShazamKit Tips": "Recognizing the song playing in the episode",
  "Your permission is required to save images to your device": "Your permission is required to save images to your device",
  "Dawn": "Dawn",
  "Add to Favorites": "收藏",
  "Show more": "更多",
  "Playback Setting": "播放設定",
  "Already have an account?": "已有帳號?",
  "Forgot your password?": "忘記密碼?",
  "Playback effects": "音效設置",
  "Remove playback effects": "移除音效設置",
  "Quit": "結束",
  "Show More": "展開",
  "Show Less": "收起",
  "Clear All": "清空播放清單",
  "Back To Top": "返回頂端",
  "RSS Feed": "RSS 源",
  "Website": "網站",
  "Add All to Playlist": "全部新增至播放清單",
  "OPML Import": "OPML 導入",
  "OPML Export": "OPML 導出",
  "Load RSS Feed": "載入 RSS 源",
  "RSS URL": "RSS 地址",
  "Left Nav Layout": "左側頁佈局",
  "Comfortable": "舒適",
  "Player Ctrl Button Layout": "播放控制按鈕布局",
  "Use Alt / Options key to switch": "按下 Alt / Options 會在兩種佈局之間切換",
  "Code": "啟動碼",
  "Register": "啟動",
  "Update": "更新",
  "Set as default light theme": "設定為預設淺色主題",
  "Set as default dark theme": "設定為預設暗色主題",
  "License": "授權",
  "Sync Hub": "Sync Hub「 同步服務 」",
  "Copy": "複製",
  "Copy Image": "複製圖像",
  "Editor's Choices": "編輯推薦",
  "Add Couchdb": "添加 Couchdb",
  "Show More Content": "更多內容",
  "Restart Msg": "您可能需要重新啟動應用程式才能使系統集成生效",
  "Reset": "重設",
  "Global Hotkey": "全局快捷鍵",
  "PlayPause": "播放/暂停",
  "FastRewind": "倒轉",
  "FastForward": "跳過",
  "Group Name": "Group Name",
  "Rename Group": "Rename Group",
  "The database is being upgraded, please wait until the database upgrade is completed": "The database is being upgraded, please wait until the database upgrade is completed",
  "Learn More": "Learn More",
  "Add favorite success": "已添加到收藏",
  "Add favorite failed": "添加到收藏失敗",
  "How to setup Sync Service": "How to setup Sync Service",
  "Go Pro": "Go Pro",
  "Restore Purchase": "還原訂購",
  "IAP-Subscribe": "IAP-Subscribe",
  "Thanks for your support": "感謝妳的支持!",
  "Any Questions? Contact Us!": "有問題嗎？ 請與我們聯絡",
  "In-App Purchases are not supported on this device": "你的裝置不支援應用內購買。",
  "Stream URL": "串流網址",
  "Live Radio Name": "直播電台名稱",
  "Add Live Radio": "新增直播電台",
  "Logo URL": "Logo網址",
  "Featuring Nomination": "專題推薦",
  "We Received Your Nomination – Thank You!": "我們已收到您的提名，謝謝！",
  "Player screen layout": "播放器畫面佈局",
  "Player Setting": "播放器設定",
  "Classic": "經典",
  "Basic": "基本"
}